DSE18分或以上嘅唔洗驚

輕鬆入到ugc shitty ee

啱

Shitty EE 世界第一

真的嗎

出名水泡科

易入難讀難搵工

過3其實唔難 讀得差先難搵工姐

點會難搵工？係咪on9